好感動，林鄭起瑞士食緊早餐。

佢話食埋早餐後盡快翻香港主持大局

另外宣傳一下先，
魔法封站，港人自救。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

瑞士而家凌晨3點喎，咁早食早餐？

其實林奠咪玩緊大陸果套
呢幾日所有落指令既人, 全部要咩獲
所以雜總, 李閪強果D全部唔係北京坐陣, 所有野都唔撚關佢地事
香港有咩事, 就推晒去張建宗上面
張建宗知道林奠擺佢上抬, 唔落指令, 拖到林奠返黎
大陸狗官理撚得D人死, 佢地打緊既仗只有黨內鬥爭